其實iphone條原裝耳筒咁廢, airpod點用?

airpod = 原裝耳筒, 小左條線
又漏聲 又唔舒服
想買冇線

買 IconX

因為有啲on9仔用隻幾千蚊既耳機聽住256kbps mp3聽到耳油都出埋
自我感覺以為揸住法拉利出街
咪笑人地囉

如果airpod隔音一定屌打其他，唔隔音係地鐵用唔到

唔撚係掛
屋企冇人勁靜都覺得佢冇bass

只有唔識耳機嘅先以為重bass等於好音質

我平時用開5千幾sony耳機，唔算貴，但每次試聽一般耳機我都會聽唔慣，不過airpod我都算聽得入耳。

airpod 咁既無線質素同咁既音質
賣1300蚊仲想點

戴半個鐘以上會耳痛

不如買beatsx

5千幾
我隻ve2 都8k啦
仲有好幾隻cm
佢係冇bass
唔係冇重bass

老實講
Sony 除左just ear 條line
隻隻入耳都唔多掂
我係你就放返出去5千蚊買隻JH5仲正
CM先係王道
最重視隔音 所以原裝apple 耳機 airpod 真係狗也不屌

其實係咪同原裝一模一樣? 戴個feel 同埋 都係漏聲
除左多條線

Btw 我係2008年 已經開始玩耳機
第一隻係westone um1

淨係有線同無線已經好大差別啦
仲有佢個收音係本身EARPOD無的技術來嫁嘛
做乜鳩你諗野好似廢中廢老見識少咁

淨係用黎通話邊隻耳機最抵/戴得舒服?

我講緊戴落耳仔, 對耳既感覺, 鬼唔撚知道有線同冇線好大分別 我下句都自己講左
你講野好似弱智人士咁 人地話男同女分別係多條賓周 你就話 多條賓周已經好大分別

音質除左bass
仲要音場，中音，高音延伸，平衡度等等
Apple 原裝耳機3.5mm 同lightning 插，apple 雙動鐵耳機，airpod 我都有買
除左iphone 送 我仲專登另外買
用pink noise有煲過十幾小時
A/B test 完
老實講小米pro耳機完勝過apple 個d

Mp3 同 24bit 192khz比
除非你聾 ，正常人一定聽得出

講電話就用b&o個隻真無線算吧啦
只少靚仔過airpod

仲有 最影響音質係個首歌既錄音室
屌你香港好多歌個鼓聲用midi
美國會用真鼓+midi混著來錄
聽出來既鼓聲差十萬八千里
最簡單比真係是但一隻Joey Yung 既歌 同 blank space比較

不過算啦
兒登 淨係識買貴player+貴耳機 = 自己識欣賞音樂

原裝耳機唔係入耳
佢音場照道理 比同價錢既入耳 可以做大d
但結論唔係
聽出來雜亂無序 前後分唔清

巴打我地應該係識既

明明賣點係個無線接收屌打全部無線耳機
用過就知冇一個無線耳機可以完全唔斷唔delay

唔好相認

B&o 個隻未試過斷 未試過delay(睇片打機）

試下用1300蚊散紙試下airpods 完全唔同Level

真係得個方便
係街的話 要調到好大聲

聲靚

笑撚到我傻

我好早買左airpods啦
係接受唔到係好淨既環境講電話 人地聽到我另一邊講野

咩model 呢個？

True wireless B&O E8 嚴重斷線

真係唔知
除左我，仲有兩個fd都有買呢隻
一個正常
一個斷到要換貨 換完又無事
唔好一出即買第一批就得

airpod 咁撚貴
我買靚聲耳機唔好

講音質講樣airpod,一定唔入流，但bt 少斷，size 細，電量ok ，又有apple 自家品牌加持，都算買得過的

on9 兒登仔邊買得起貴野
shure都當係寶

關CM咩事
根本airpod同正常聽歌耳機應該係分開2樣野黎
airpod係for你用iphone個種方便, 有時聽緊歌傾電話, 除低耳機同人講野都好方便做到哂唔洗特登再拎部電話出黎撳
下下呢d幾千蚊既耳機出黎比講到音質幾差隔音幾廢
同埋順便講下 apple watch+airpod已經可以唔洗拎電話出街去做運動好乜都好都好方便, 我知其他野都做到呢種功能, 但sofar我暫時未遇到一隻操作性方便度會好得過airpod既耳機

唔係無線耳機都係差唔多價位咋咩

差唔多價位隔音好過佢

Airpod個價
買唔到啲咩好耳機喎

其實除左airpod仲有咩耳筒係呢種形？
唔中意其他有粒膠係到個d 帶得好唔舒服

airpod 定位好似上面巴打講咁係講電話加聽iphone 歌，千三銀有咁嘅連線質素同電量已經交足貨，講咩CM高級IEM都唔係太關事啦

🇰🇷🇧🇪k budget
想問下邊對cm可以令我升做金耳

用千幾蚊airpod聽住FLAC聽到耳油都出埋
唔講仲以為揸緊法拉利
(Airpod 其實唔錯 千幾位置

識聽音質冇用架
識聽歌先有用架

我未見過一隻隔音差過apple earphone 就真

出街用有啲漏音先好
最怕有啲聾撚阻撚住曬條路但係聽唔到有人叫佢借過

airpods賣方便

samsung icon x 2018 配samsung 好正，連接好穩定，隔音又好，仲有得用touch操控，戴幾粒鐘都唔會攰，音質點都好過airpod 最緊要係賣1千頭

利申：女友用iphone, 本身想買想買airpod送比佢，最送左B&O e8比佢，佢話好彩我無買airpod,好樣衰

最慘係搭地鐵成日聽到其他聲
而最需要用headphone就係搭車既時間
唔係既話係好用

咁得閑試下
之前次次試藍牙耳機打音GAME都硬係有好撚大DELAY
AIRPOD係試咁耐最少DELAY既一隻 (都係有少少, 但真係好少好易習慣)

想升做金耳之前，先認下國旗

出街唔入耳先好 可以留意返環境發生咩事
airpod無好似開啦叭咁漏聲算ok

等華為果隻囉 同airpod一樣樣但係入耳式

AIRPOD通話質素一流呢點係抵讚
收人聲同noise cancellation都係頂級數一數二

聽歌音質就算鳩掃啦
冇隔音 個design唔貼耳 唔貼耳BASS自然弱
個款本身唔係愛嚟聽歌 聽歌弱冇得怪佢
揸車傾電話/用SIRI 都一流
操作流暢 通話清淅

不過真係唔好再話隻嘢聽歌好聲

唔知你試嗰啲係咪support W1
但係用apple最好(or must)揀返Support W1 chips supported headphone/earbud
新Apple device 唔用W1 supported就多數會delay/斷線/功能異常(睇睇吓片冇聲) 情況

airpod 完全係垃圾
亦唔值過千

Iphone本身咪又係廢
咪一樣大把人用

仲以為咁耐無人講
明明airpods主打1秒連接+0 delay+無敵收音

想買個earphone
但唔想再買原廠
屌 一開個盒 插線 跌左電話落地 個earphone無彎無剩壞左
換完半年幾個月 聽到一半無撚左聲

pink noise 仲要十幾個鐘
好聲都煲到唔好聲啦
自己唔鍾意apple
但earpod確實好過好多低價位耳機
聲音較通透自然 低頻彈性
利申 用緊垃圾萬元級耳機

唔係入耳式，隔音功能一開波已經打個折

之前csl減價1000都唔洗

廢係個形狀
戴一陣又甩
特登要換3.5mm轉插入耳式

千幾蚊買隻冇入耳嘅，加多幾百買orion唔好？

好似sony隻無線都係千幾，有乜理由買apple

我用返samsung對應無DELAY, iphone你真係要試下先知, 仲有icon x可以短hold一秒開個function收環境音, 有時買野唔駛除低都得, 好方便

Jabra 65T 屌打啦

傳聞下一代做到降噪
如果有呢個功能貴d 都照屌，依家用緊bragi the headpone雖然聽歌唔錯，無咩delay(但有時有干擾就會lag 左一lag) , 但一有人打電話來就勁煩，對方完全聽唔到你講咩

其實如果原裝戴得好辛苦 咁係咪即係唔岩戴

airpods如果隔音真係唔撚買

唔入耳降咩噪？

收音咪 真係最強
試極都搵唔到對藍芽耳機可以清到好似有線咁

air-pod 隔音真係好差 係地鐵完全係比啲行車聲遮哂啲歌同通話聲

Nuarl Nt01 1099
日本牌子 啱啱岀
唔知好唔好

b&o e8 食雞冇delay

其實唔係下下都需要隔音好既
好似我喺office同跑步反而唔想要隔音咁好
咁當然搭車行街梗係用返隔音好既in ear啦

如果出有主動降噪同黑色嘅話我會買黎試下 而個價位又唔係貴

有冇同路人好似我咁
只要隔到音 又戴得舒服、聲又唔係拆就冇問題
或者我冇咩品味同要求，
試過用朋友啲靚耳機都覺得唔大分別

請好好珍惜自己對木耳
慳返好多錢

屋企用原廠，出街戴入耳
EarPods 一掛上去就戴到真係幾快幾方便 入耳又要掛上耳背又要塞入去

佢音質好過EarPods 㗎on9

仲要喺街、地鐵呢啲咁撚嘈嘅地方聽

隔音好果啲你聽半個鐘對耳會好辛苦，因為焗住

AirPods 舒服好多

但個耳感係咪一樣?
原裝好唔舒服

同意

我就唔覺嘅
同埋聽歌就係要隔音好先會聽到多啲細節
仲唔洗開太大聲

音質好啲+1
個形似，其實大少少，可以去 Store 試咗先